{"questionBanks": [
  {
    "bankID": "CS10220:Different Bank",
    "questions": [[
      {
        "question": "_ _ Disks are a lot faster than Hard Drive Disks",
        "answers": [
          ["Solid"],
          ["State"]
        ],
        "max1Point": true,
        "type": "fillTheBlanks"
      },
      {
        "question": "Dyski _ _ Disk sƒ\u2026 o wiele szybsze ni≈º Dyski Hard Drive",
        "answers": [
          ["Solid"],
          ["State"]
        ],
        "max1Point": true,
        "type": "fillTheBlanks"
      }
    ]]
  },
  {
    "bankID": "CS10220:QuiteTheoritical",
    "questions": [
      [
        {
          "question": "_ is a brain of every PC",
          "answers": [["CPU"]],
          "max1Point": true,
          "type": "fillTheBlanks"
        },
        {
          "question": "M√≥zgiem ka≈ºdego komputera jest _",
          "answers": [["CPU"]],
          "max1Point": true,
          "type": "fillTheBlanks"
        }
      ],
      [
        {
          "question": "IP layers: Application Layer, _ Layer, _ Layer and Network Access Layer",
          "answers": [
            ["Transport"],
            ["Internet"]
          ],
          "max1Point": true,
          "type": "fillTheBlanks"
        },
        {
          "question": "Warstwy IP to kolejno: warstwa Aplikacji, warstwa _, warstwa _ i warstwa dostÔøΩpu do sieci ",
          "answers": [
            ["Transportowa"],
            ["Internetowa"]
          ],
          "max1Point": true,
          "type": "fillTheBlanks"
        }
      ],
      [
        {
          "question": "How we call expressions that we use to match words?",
          "answers": [
            "Standard",
            "Regular",
            "Typical"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "Regular"
        },
        {
          "question": "Jakich wyra≈ºe≈\u201e u≈ºywamy by dopasowaƒ\u2021 s≈\u201aowa?",
          "answers": [
            "Standardowych",
            "Regularnych",
            "Typowych"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "Regularnych"
        }
      ],
      [
        {
          "question": "Which Operational System is free?",
          "answers": [
            "Windows",
            "Linux",
            "iOS"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "Linux"
        },
        {
          "question": "Kt√≥ry system operacyjny jest darmowy?",
          "answers": [
            "Windows",
            "Linux",
            "iOS"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "Linux"
        }
      ],
      [
        {
          "question": "2+2=",
          "answers": [
            "1",
            "2",
            "4"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "4"
        },
        {
          "question": "2+2=",
          "answers": [
            "1",
            "2",
            "4"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "4"
        }
      ]
    ]
  },
  {
    "bankID": "CS10220:TestBank",
    "questions": [
      [
        {
          "question": "2 * 2 = ?",
          "answers": [
            "3",
            "4"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "4"
        },
        {
          "question": "2 * 2 = ?",
          "answers": [
            "5",
            "4"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "4"
        }
      ],
      [
        {
          "question": "disc faster than DVD",
          "answers": [
            "Blu-ray",
            "CD"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "Blu-ray"
        },
        {
          "question": "p≈\u201ayta szybsza ni≈º DVD",
          "answers": [
            "CD",
            "Blu-ray"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "Blu-ray"
        }
      ],
      [
        {
          "question": "Is \"sudo\" command safe to use?",
          "answers": [
            "not always",
            "yes"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "not always"
        },
        {
          "question": "Czy \"sudo\" jest zawsze bezpieczna?",
          "answers": [
            "tak",
            "nie zawsze"
          ],
          "type": "singleChoice",
          "correctAnswer": "nie zawsze"
        }
      ]
    ]
  },
  {
    "bankID": "CS11110:Security",
    "questions": [[
      {
        "question": "This is question with _",
        "answers": [["Blanks"]],
        "max1Point": false,
        "type": "fillTheBlanks"
      },
      {
        "question": "___",
        "answers": [
          ["1"],
          ["1"],
          ["1"]
        ],
        "max1Point": false,
        "type": "fillTheBlanks"
      }
    ]]
  },
  {
    "bankID": "CS12320:OOP",
    "questions": [
      [
        {
          "question": "While programming in java, we should follow OO _",
          "answers": [["principles"]],
          "max1Point": false,
          "type": "fillTheBlanks"
        },
        {
          "question": "Programuj•c w javie powinnismy przestrzegac _ OO",
          "answers": [["zasad"]],
          "max1Point": false,
          "type": "fillTheBlanks"
        }
      ],
      [
        {
          "question": "Use control + Alt + _ to quickly format the code in Intellij",
          "answers": [["l"]],
          "max1Point": true,
          "type": "fillTheBlanks"
        },
        {
          "question": "Uæyj control + alt + _ by szybko sformatowa\u2020 kod",
          "answers": [["l"]],
          "max1Point": true,
          "type": "fillTheBlanks"
        }
      ]
    ]
  }
]}
